矮撚喺唔喺好難搵到女朋友

利申160

係

死心啦

有啲mk仔仲矮過我都拖住條女

不要再說了

肥先係

唔洗驚矮啦，我得152

你個名

我覺得唔係嘅
我165
又唔係話好令仔
拍過6,7次拖
但唔好諗住溝到啲好高嘅女囉

你個名..

矮撚請先收皮

條撚有160，都唔算矮㗎啦

申脷：183

自問個樣都算靚仔
但就

難，所以矮撚就唔撚好搞咁多哩啦

高撚咪又係搵唔到女
利申：183正常樣

究竟有冇女仔會鐘意矮仔？

有冇望過閣下自己個銀包同存摺？

我只喺一個窮學生但都有翻part time